{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무안 애모시옹풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度308%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前12時までチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、施設内は全て禁煙ですので、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "建物内は原則として禁煙ですが、建物の出入り口前に喫煙スペースがありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊客室では何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室、例えばパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に確認した後に予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、入室拒否となる場合がありますので、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%の払い戻し処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店で随時客室情報が変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の破損時はどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物品は貴重品ですので、破損した場合は賠償が行われます。"
        },
        {
            "question": "利用案内にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "利用案内には静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度308%などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "マットレスの交換は行われましたか？",
            "answer": "はい、マットレスの交換は完了しています。"
        },
        {
            "question": "大型車や大型バス、貨物車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車の駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 561
    }
}